跟本係謀殺級別

後面條路咁窄會趺落去！咁樣咁近射射就連wall game 都唔可以！ 所以跟本係意圖謀殺！

有無人可以勾到呢條片出黎！ 以防有啲無訂閱既睇唔到！